PRODUCE48遺珠及屌柒MNET討論區 (6) 支持肥秋出SEL48反CUP

《曹婦與狗不得內進之PRODUCE48遺珠討論區》是韓國Mnet在2018年推出的選拔生存實境節目《Produce 48》撚鳩AKB48家族後，在2018年推出的屌柒mnet討論區。

除了曹柔理外,所有曾參與《Produce 48》的參加者和48G皆可在此討論

PRODUCE48 影片索引 (by: PTT)

鎮post之寶4TUNE8同鍍我

Hitomi 最威水

屌你mnet屌你AJY

Doa真係好靚女

有新po之輕鬆留名

ajy堅鍾意佢，都救左佢好多集

利申:我都好鍾意佢

放左2次去催票位

你條粉腸 究竟有幾唔想開post

大家會唔會唔鐘意我po李佳恩啲圖？

啱啱好1001

仲有呢張~~

新po留名
支持13-20遺珠+娜榮doa出道
人質組+彩燕走人

佢又唔係公敵，照post喇

每當接近1001就係我消失嘅時候

依度只黑曹婦
其他無任歡迎

加埋呢張~~

可唔可以搵一P下班日本妹做人質既圖，想睇

唉，唔知戥唔戥Hi chan高興好。

真心唔明我彩元BB點解會比人質疑
有樣有聲跳又唔差 唔爭唔搶佛系女孩

我覺得好過賣士多啤梨既

無論如果結果已定 彩燕終於出到道

韓國果邊好似好滿意個結果
等睇銷量

屌佳恩橫掂都就完約
不如真係走去nmb做助教之類啦

P社份約係咪下年到期？

班仆街咪撚剩講唔買呀

好似係下年完

花女黎緊兩年半點算

口爽荷包立

佢無野
係公司有野
比佳／彩／初 (初媛都好d 高過佢正常) 高好難令人信服

好想肥秋接收佳恩

彩元好鬼多女fans

但個音源反映出黎個結果...
定係唔岩韓國人聽
定佢地等出碟先聽

紀念係lee場日韓戰爭死去嘅英雄

到時銷量差，又可以賴有日本練習生拉低左

[速報]
Mnet 就合約方面未能與日方達成共識，IZONE 3位日本藉預定成員將退出組合，繼續回到日本發展。IZONE將會改名為g*one，當中g 意味著剩下的9位韓國成員，ONE代表9名合為一體，g*one亦有英文單字gone的意思，以紀念日本成員離去團體。

咪俾肥秋 吸血鬼黎

彩元都算係犧牲品，出道嘅都要撚下人先安樂

你又偷偷地加圖
Sad Frog 邊到死左

電話上連登真係唔想開post

期待個銷量

啱啱del返！

冇呢到 睇到咁死

連燈
唉都係算鳩數

邊個會唔中意媽媽

而家等睇izone搞成點，有無得兼任，有無non top限定團，肥秋有無動作，太多不確定，真係唔知是福是禍。

電話上連登
電話上連登開post

如果係真，就係今日最好消息

我開post係手機開㗎

希望真係咁

屌 差d fake左

A fact that no one pays attention to.

Chaeyeon (12th) could have ranked 6th in ioi with her votes and Chaewon (10th) could have ranked 5th in ioi with her votes. The difference btw Somi and Yeonjung is 720k votes while Wonyoung and Chaeyeon's votes are only 110k apart. And according to the votes, most of the girls in izone are "more popular" than the 7/11 of ioi when produce101 ended. They would have a better chance of succeeding post izone as compared to the ioi girls post ioi, based on individual popularity alone. Ofc, it's still too early to tell how izone will do based on these votes but they're definitely not flopping like many salty people like to claim

reddit

電腦／手機都唔鐘意
唔明點解風紀話人鐘意霸住嚟開PO
送都唔要

唔得閒追po 屌mnet老母

gone呢個名正過IZONE好多

放心 韓國無人撚佢
早兩日連登係所有人太嬲 燒過左龍 佢又唔係好多人反感
但好肯定公司有問題
一個接受到
一堆點接受

唔理
照燈

melon top100
而家得返Rumor有81
今日出隻final已經榜外

查看 山田野絵(yamada noe) (@noeyamada1007)：

開post麻鬼煩
Btw與風紀去咗邊

辛苦裴絲了

條友真係好頂癮

韓仔：鍵盤戰士吹奏
課金聽歌

唔知有無po過 收禮物收到手軟既美波

點解我覺得你現實中都係到笑緊

Naver 仲keep 到第1 既
但其他就

挑，人係佢哋投出嚟，唔好賴返落自己度

山田erii 咁fd

嗰塊粉紅色好似窗簾布嘅嘢係乜嚟

辛苦哂

冇喎

彩燕第1塊地鐵廣告燈箱應援

中站都衝緊地鐵應援
一係就無，一黎就兩塊
好感動

利申：兩邊我都有課金

好好睇啊

finally

見到唉鬆個名就眼怨

G，諗諗下佢呢個正方型design又好似唔係廣告燈箱應援？
唔通又海報仔？

可否唔要個團名

牙尾ig 將中國同台灣並列做各國 強國又碎玻璃 韓國又話牙尾係右派

我控制唔到

有都好過冇 係好開始

miu你又做咩
可唔可以揾人收咗佢部機

政治不正確

仲要台灣先過中國 會唔會因為馬嘉伶

唔該揾人幫佢惡補下常識
我唔想佢又炎上

馬嘉伶呢點好醒 唔會中雷 但有位就撚你地 例如岩岩篇post 就用注音文 台灣專用

唔可以唔話miu有陣時真係蠢到

如果我有個咁嘅家姐
我一定日日癡住佢費事有班癡漢圍住佢

佢個樣想叫媽咪咁款

Miu同韓國已經無關 班泡菜仔仲追究d咩
關班泡菜仔春事

佳恩真係好撚正 有樣有body有實力
最緊要仲要性格咁好

姜醬你係邊

下尾幫埋另一個練習生宣傳
崔妍秀係其中一個練習生
ep1定0話係廚師個女個個

然後，是來自我的韓語老師，可愛的崔妍秀的留言
（雙語）
日本的粉絲們！我的日語很差所以不能好好傳達想說的話…但是，即使很少也想要傳達出來！一直以來謝謝你們，我愛你們！接下來也請你們多愛我吧！

班泡狗盲㗎

奇怪,我template唔係打得咁少架wor

姐控

最主要都係一男子因素

係班仆街走寶

其實今次我見到強國人嘈姐 但上次泡菜屌右派真係cls

前幾個post copy過嚟嘅時候已經係咁

可唔可以掉多次個template出嚟

成班食屎大嘅遲啲唔好後悔啊

辛苦Miyu巴，見到miyu巴解析過無數次，
算啦，之前放張gif已經證實咗大家嘅睇法

ioi係紅在出道後愈打愈顛

鄉下妹鬼知咩,平時都少上堂啦

[報時] 距離IZONE解散還有 9 1 1 天 [/報時]

人氣囉

一日冇上黎又推咗兩個post
大家真係好傷喎

最下有

根本你就係個個癡漢

選左隊愛國加花瓶已經係報應

未開始計

屌佢老母 李佳恩平時都喺12名內
最後尾入唔撚到
我屌你老母呀Mnet垃圾狗

利申 純粹經過睇過下produce 48

太好了

屌 仲有成900日

Mnet做乜開始幫張巨嬰扣dislikes同del comments

youtube?

都唔玩pd啦
理得佢地點玻璃

話晒國民製作人揀出嚟嘅c位，點可以咁失威

唔係由節目開始播個日計兩年半咩
我記得ioi係咁

人哋仲要表演無限面部抽搐個人技

Post多左珉周喎

"握手会では、produce48のお話がいっぱいでした！

「おめでとう」って沢山言っていただけて嬉しかったです。

改めて、今回produce48で”IZONE”としてデビューすることになりました！
まさか6位に入ることができるとは思ってもいなかったので、本当にびっくりしました。
まだまだ未熟者なので、
これからも努力を惜しまずに頑張ります！
応援よろしくお願いします。

それと、いろいろ今後のことについて聞かれたのですが、まだわからないので、お答えできずにすみません。

どこにいても応援してもらえたら嬉しいです😭✨
頑張ります！

なこなこたんたん(⌒▽⌒)"

出新po好d?

有冇圖 我都po

利申:早幾日先開Twitter 都係0 follower

btw今年係咪冇showcase

其實我都中意彩元
但19到10.... 好想知wollim課左幾多金

和服

講太遠啦
連邊間公司搞
份約點玩都未定

爆左66個字數限制

CM再TAG

我已經tweet咗
睇返加咗邊個睇到我呢
啲字個個都差唔多

其實係速報有佢拉咗票啫

太掛住娜榮
上年呢個時候出消息
會叫返之前淘汰左個d練習生返黎

有無日文大神翻譯吓

成班偽巴，中獎堆人竟然有唔少絲

問題係佢本身會係12-15咩

我究竟錯過咗乜

總之就係大家問佢嘅嘢因為仲未知道情況所以冇法子答我哋

可能係炸雞拉到票掛 明明個個都係炸雞

今天我

其實我覺得sms 投票當7票真係好易影響排名 特別係啲票差少嘅話

我想知佢地粉絲啲抽獎最後有冇兌現到 個個都咁大禮

大叔飯表示

miumiu班大叔

twitter po咗冇人理

邊個同你講我地係男人？

呢度有無彩燕FIRST/SECOND PICK???

格劍絲

心諗，終於有個值得我付出金錢時間既女人，但竟然出唔到道

廁所大會hohoho

唔好過去呀

拎畫布版海報既都係絲

我頭廿分鐘得2個retweet
冇睇放低左一陣之後狂升
應該係D人retweet完再retweet先變多

其實都係有棍絲
BTW你又知好多絲嘅

抽中nmb 彩卒con
可睇埋miru sae 內木志

我得1個retweet

恭喜

點解唔黎香港

只要櫻花一走, 某婦就可以成為一人之下萬人之上

仲有奶粉英

所以咪一人之下

小妹系新人牙
想問吓依到可唔可以瘋狂討論油膩BB?

Sor9睇錯

有無啊

睇#1

btw

廢C使乜理

所以咪話一人之下

未成年 好多節目都錄唔到

扮新人牙？

睇得開心D

彩櫻黨？

係 上年先話香港氣氛好

搵我？

真係食得屎

門面說話

咁就緊係喇

你屬於痴漢個part

你依個變態佬 想偷我家姐嘅絲襪

啲預錄點算

第一次過日本睇concert 希望唔會衰on9出事

一開始以為會黎香港
點知係哂大陸搞CON

中左彩燕大獎既朋友唔肯面交
依家送埋俾你
多謝一直支持彩燕既櫻粉/入左彩櫻坑既粉

上年有去
氣紛真係好正
特別係白間走過黎對住小妹唱 僕らのユリイカ

中國巡迴

學禾珠整CG

負皮俾小妹

彩燕：愛你

Agger

小妹真絲黎

真。有棍絲
我明嘅

？

奶粉英

睇唔出喎

廢C嚟

ching好勁

始終要賺錢 上年香港個場咁細

張元英?
你講笑咋

有棍絲 冇棍巴
好難捉摸

痴漢落佳恩到

玩腳

Neway仲未有pd48既歌

偷嚟聞

肥到

我用google search嚟搵邊個
個樣太大分別認唔到

我都愛李彩燕

正常啦

琴晚10點後你見有邊個走

就係咁嘅樣

咁我呢

韓國個邊齊左未

咁佢都瘦左好多

你快啲行開啊變態佬

減肥嘅威力

痴左線

係都唔奇，韓國好細個就整。

Shuuu係秘密

真係過咗一日就頹足一日 雖然2pick 武林孖寶入哂幾開心但真心唔明yena minju 同 油膩係突然點升上嚟 佳恩得15名我都睇唔透 日韓女團得3日... 只可以講今季pd 系列熱度太低根本冇乜人投 啲票差sms 已經好易追到 希望咪有season 4 啦 無謂推啲九唔撘八嘅團出嚟啦

上年真係好正

呢個post都好多癡線佬

你哋班癡線佬唔好再猴住我家姐

訂miyu mail, 行動支持佢
希望唔好太少mail,白俾錢

似(G) I-DLE嗰個多d

Would you

似阿裴多啲喎

我係你姐夫

都唔知r唔rt好

成個大陸農民咁嘅樣...

穗珍

佳恩

如果佢入咗，而且係連登team。至少兩年係快快樂樂兼紅到爆。依家......

肥秋真係打救吓遺珠啦,回報真係好大架

開頭都諗緊係咪
利申:pick元英

今年年初KBS個The unit 1 SMS 9票，排名都無PD48變得咁誇張。越諗越覺得有做票

整隊avengers打柒隊IZONE

使唔使同佢講連登出品

唔知點解你個cm同上面堆cm好唔夾

佳恩真係唔知點算 好鍾意佢 利申姐控
之前唔知邊個po仲有個人話作為直男覺得佳恩太成熟 唔明正喺邊
好彩呢度有好多人都鍾意佳恩

邊有人識你

唔知佳恩有咩路行
直男癌食屎大

唔會啦，減肥姐，輪廓無變

twitter search 4tune8多左好多post
失算左出第一個tweet個陣唔記得左#4tune8
不過其他飯開始自己偷左D圖黎出tweet

近到咁

好事黎 我地要做既就係散出去
越多人偷越好

幾年前

Its said that Hitomi wanted to take pic with Sakura but she was too nervous and also said Sakuchan is so cute. Sakura saw it on 755 and repied "Honda Hitomi? I'm happy, I will talk to you next time

見到佢寫千轉即係過千Retweet咗?

好sad

你連自己心愛女人s既po都唔敢retweet，還敢說你愛佢地?

今日成日都冇咩動力

我一早retweet咗

利申：冇人科勞我

我心愛個件入咗個垃圾團呀

一定打爆好沒，miru sae miu咁吸fans

我第一眼以為係彩元

P.S. 好似見過張圖

成隊入咗好多pick但係無佳恩都係好灰

想娶佳恩

唉中字冇膽睇 驚好似琴夜咁喊到仆街

fans仔同偶像同一個舞台了

巴打我好欣賞你
整得好到忍唔住覆你
你讀media定點

6日6韓嗰張真係好撚正

佳恩讀信個度

唔是我黎
另一個巴打分兩日整左出黎的
我只係幫手推出去

睇返最後嗰一幕
櫻花捉住佳恩叫kaeun unnie
佳恩仲喊住笑笑口擰頭
真係睇到好心up

應該鳩up
但唔排除有人更早放左上去

係咪八葉巴?

我上年坐側邊 乜都冇得睇

求詳細教學
要dl app先？
一個月幾錢

無喊既意義，當上一堂韓國人永遠信唔過既堂

初C CP

泡狗

姐控都唔可以同我爭家姐

佢哋遲早後悔

八月的蝴蝶巴

好似係

佢可以開個站
可以整4tune8嘅應援物

見到有巴打提左微博個邊
btw2邊都過百like啦

我就覺得冇作票，不過係將D人嘅排名直接交換左

日文組真係好好J, 雖然椰奶D表情好作狀
韓文組雖然彩燕C, 但明顯被比下去

唔同你爭
女友飯

當個團發霉,佢地就會諗點解要放走堆吸錢機器

「4個月」
2018/9/1, Sat 13:30

大約4個月的時間，參加了produce48
雖然SNS之類的也很少更新，不過對應援我的飯們，真的真的，非常感謝。

經歷了一段至今從未體驗過的嚴酷的時間、、、。

所以非常想要出道，還想繼續站在飯們的面前，不過final stage成了最後，說真的非常不甘……o(^-^)o

認真的努力過，一次也沒有偷懶過也從未放棄過出道。
能挺過這四個月，是因為有著應援我的人們，發自內心應援著我，和我一起一直抱有出道的希望的飯們的存在。
因為這樣的國民制作人和日本的飯們在看著我，我才能堅持下來。

對大家充滿了感謝。
一想到昨天就是在韓國最後的舞台了，真的很不舍啊…

在那個舞台上，遇見了不同的自己
好開心啊。
在每回舞台表演之前，真的非常不容易，不過因為老師們的訓練和國民制作人們的聲援讓自己能帶著從未有過的自信站到舞台上。
非常感謝
幫我發掘出新的自己的各位。

然後和韓國練習生們的告別
超不舍的。
明明語言並不是完全相通
但變得可以光靠眼神就理解對方，回顧這段時光，有哭有笑，有因為做的不好感到不甘而徹夜練習，這個時候一直在我身邊的無關國籍，是我的夥伴們。

謝謝大家，還有辛苦啦^ - ^

還會發mail的。

貼左未 無追po

android 就去qoo app search

1個26元per month

娜榮宣佈排名個陣既reaction

結論:Nako早已看透

一定會

女友飯都走
家姐係我㗎

我都想知hkt mail教學

Agger
12 人名單本身Nako 個位應該係禾珠

點解我會想隊野
櫻 換 禾珠
Nako 換 Joey
Hi醬 換 計劃通
彩燕 換 solo
我係咪好衰

唔係一樣㗎咩 得個名唔同咗

高朱mail?

唔好意思
佳恩其實係我個妹黎
我帶佢走先

yes

lee 10個出道都打撚柒贏eye屎one班人啦

又突然多咗個 同我爭佳恩

最愛都係hi醬
不過因為hitomi唔穩陣所以肉緊d掛

真係好正
除左短人外0缺點

唉
希望高朱返到去會將韓國學到嘅嘢用得返

都係一樣，不過唔同app

正呀屌，一定買cd支持

因為一定變絕唱

4TUNE8呢個名真係諗得好有意思

Apple 呢個？

AKB 啲歌都無機會比佢用

嘿嘿諗起都想笑

Nako個呷醋樣

八月巴請受小妹一拜

頭先一路揸車返歸一路諗

點解個團會冇佳恩，如果有佳恩都真係會追個團

櫻花拎第2我都好開心，但佳恩入唔到而帶嚟嘅唔開心真係重過櫻花第2太多

諗吓諗吓又眼濕濕

但啲mail 全部日文唔識睇

除非肥秋玩新潮野

eye屎one

一公佈出嚟全場靜咗一半咁滯

你係時候學埋日文
日韓雙修Perfect池

佳恩櫻花缺一不可

唔好再講啦

Soyou大大力恥笑

好似有相睇

感性F奶

mako

唔好提 我今日都係
揸車聽住See You Again
諗起Miyu 被人撚左3個月
同埋可能係佢最後機會
差小小奶野

好唔開心真係

又唔係做錯嘢，係大年紀dd

權f都入得但竟然佳恩唔得

應該呢個?

我都唔開心左成日
屌個感覺好似失戀咁做乜鬼

搞個sub team 攻韓其實玩得過
排舞搵裴老師
歌照係肥秋

mnet同ajy一定會後悔

eye屎one未出道已經咁

我諗ioi wannaone果陣出道一定冇今次咁頹

轉返日STORE先喇

又扮絲

有得打，拉埋mjl

先搵哂foul咗個8個+erii已經好夠牌面

我知點解了
我個apple id係香港 要開日本先搵到

我覺得有啲為力感
唔知做乜野點樣做先可以令佢可以再係舞台上表演

真係有dd失戀feel

心up過失戀

有平時ig twitter冇既相
miru 同彩都多漢字同埋唔係用好複雜句子，唔難明，其他member唔知了

都會嘅
不過自學冇咁快

好不甘，但真係唔知點做

even班人就算講到點唔買cd唔睇團綜

但肯定到時都會有大部分係會照睇照買

佢既笑容真係好尾機

佢可能走音樂家路會仲開心

心諗IZ到底係乜撚野
諗極都唔明

仲要俾南韓亞運贏撚左日本 屌你老母

cd 我諗就少人既，團綜就想睇cut多啲

由佢PD48第一集佢行最頭同韓妹打招呼同埋個笑眼
CLS 甜到呢

冇咩心機追呢團
有無人俾d動力我

12=IZ
算啦,韓仔嘅野你邊明得咁多

團綜 好難忍到唔睇

係，團綜會睇
歌會聽下
碟一定唔買
Concert一定唔去
YouTube. Naver 必留dislike，整走油版

買CD等如助養愛國賤婦 不了

等傾掂兼任個問題先啦 而家真係好心情真係好沉

我真係有一種心up嘅感覺

聽到______把聲

屌
我14期三槍啊

到而家真係有種無力感
睇住幾個月發展成咁
同樓上巴打一樣真係有種失戀咁感覺

越睇越覺得初媛個樣好似wonder girls 婑斌

我都未出聲,..

無就唔好睇啦

今次真係要學禾珠講一句

苦也西！！

我係隔離食花生算你地慢慢爭

最好傾唔掂啦 但可能性都低
唔比返HKT 而留係呢個廢團，唔抵囉。

數漏左我

你lee個策略幾好

明明都冇咁多人爭

真子差一步上選拔

如果真係冇得兼任d日本仔實發癲

我唔想買IZONE隻碟之後抽卡果陣一睇, 哇屌你曹婦黎既喂!

正路玩法

整得太好

尋日見到依到已經屌咗出聲
擺明捧佢做C

有連登logo都話韓飯
有無人上Weibo 講返係香港人整既？

有冇專業韓飯講講之前wannaone ioi出道，有冇好似今次咁一遍愁雲慘霧

買小卡，買淨專,其實差唔多

彩元應該幾平

係 我個野好嬲
憑咩

有巴打講左佢都轉左句野做香港飯

花生友
佳恩搶唔到都唔想算㗎啦
佳恩比你哋搶
Miu又係
唔好再同我搶膠真

櫻唔c,佢c

佢攞第幾呀上次

上次我好唔鐘意奶罐
但都接受左

今次好唔同
太多人唔同左啦同對上一次排名..

del咗對唔住

你話多日本妹入到就話
而家咁少
根本就洗腳妹
肥秋唔會俾佢地無得兼任啦

有咩理由唔係上次第一櫻花企呢個位

我果日朝早預告就feel到 今次gg了
即刻問
因為點排都未輪到佢

曹婦就算賣得幾貴都唔想抽到

ioi 係接近眾望所歸，除咗sohye同璉靜

但前排幾乎係大家頭幾pick所以開開心心開po

預知佢1位
唔通幫佢慶祝生日咩

Wanna One個陣係哀悼JR Samuel入唔到
屌鳩奶罐入咗

其他10都實至名歸
當然無咁愁雲慘霧啦

如果個玩法係IZ*ONE成隊咁一體化
韓國照舊
日本就交比肥秋control果12個 成件事會唔會有計傾

但至少我服璉靜，佢真係有主唱嘅實力

Misa巴揸車

係，玩命型主唱

除咗成雲其他我都無所謂
成雲出咗道都收斂咗所以好快接受咗做團飯
有啲可惜係JR無入到
不過諗佢nuest w咁cb可能係好事
JR就係佳恩拎佢劇本個個
同樣係pledis

睇完48應該冇人唔服Sohye

璉靜ok wor

有得比即刻

有進步都係實力一種

甚至可能惡到唔俾返日本

佳恩拎嗰份劇本少咗一頁呀

其實101之前 韓團係咪冇咩center既概念

無左入唔到之後個頁

希望P社之後幫佢接套好劇啦

咩料啊PO曹婦就稍移玉步去公海開PO自己傾啦

樓上張圖

應該就得門面概念
門面就多數企中心 講緊影相訪問個陣

本身mh Jr 一齊走就大家歡喜

唔好同我爭

其實而家得果3個日本妹, 真係可以打得入日本市場?

好過無實力無自信果批

因為蝕死 ，上次都唔爆

sadfrog

點下名姐

但太中意大黃所以私心想佢入
佢同其他wo嘅人都夾嘅
但睇得出佢都好掛住5人體個陣

韓團鐘意計line distribution 多d

兩頭都唔到岸

上年我唔得閒

最好打唔入啦

清純vs sadfrong

邊個無實力d？
邊個無自信d？

又要拖航母

想同mako握手

sadfrog why not both

門面企中間正常其他人都服氣
全隊觀感好啲嘛

打和

基本上到自己part都會企中間
韓團果種模式真係唔洗特別分center
多part就有人留意架啦

nako bb留比我

佢有個full moon代表作，而且係由group battle跟唔到 ,position爆seed,concept跟到，咁上

請問張元英,sad frog

你代表作係邊呀

都係呢年幾先有呢啲
我初中個陣追少時就覺得門面係最多資源
講緊允兒

BOTH！！！！

冇眼睇
不過我覺得對比清純 sadfrog係套pd48中係較冇存在感果個

你咁樣搶人
48飯應該唔會課金？
都係打住kpop旗號
但有曹婦

所以比兼任好D 賺下人氣知名度算 日韓都咁話

連續三次輸俾第二十名

尾段鏡頭多到痴左線喎

Well我都係比較鍾意清純

打唔打入到其實唔關國籍事
例如KARA 少女時代
近似d就要提Twice
但打唔入可以有好多原因
唔知d日飯點睇慰安婦章呢樣野

最仆街係明明臨尾幾集推sadfrog都推得入，想死
無腦韓仔

都唔係無
你總會知有啲人成日企中間
好似少時係允兒
SJ係始源
神話係玟雨
4minute唔係泫雅就係隊長
近少少TWICE好多時係娜璉
只不過101摷呢樣嘢出嚟講
大家開始留意同成日搵嚟嘈
連始源企中間都嘈一大輪

mnet話我大把錢，倒落海都晤益你

去啦 抽53/54單
小心唔握無得握啊

唉

MIRU

媽哈個sip破

AKS仲多錢

學埋日本啲衰野

利申：未睇最尾果集 琴日ot
知道結果之後已經冇心情睇

啱啱睇到有人話izone調轉係enozi = 에너지 (energy)
所以班fan屎應該叫energy

一諗起Miyu話最高音果句一齊唱之後曹婦果個開心樣就即刻想打柒佢

如果其他人做隊長 應該冇人會食得住權嬸

對比兩個 我比較ok sadfrog

乜鳩名嚟

唉，有Sakura,Nako喺度，有concert來港，身體好易誠實

權f太強勢

咁佢舞台表演又真係好D既.........

如果唔係center呢樣垃圾野，會逼癲咁多人？

禾珠就係呢舊野最大既樣版

都係佢做leader la 走唔甩

你知道太多了

好強勢加上年紀係最大

有可能唔係佢做咩

我毒唯彩元算, 除非佳恩入返去.

飯（名）隨idol（名）一樣咁鳩流流

佢性格都係做開leader

不知道限定組合「IZONE」12名成員張元英、宮脇咲良、曹柔理、崔藝娜、安宥真、矢吹奈子、權恩菲、姜惠元、本田仁美、金彩元、金珉周、李彩燕在韓國和日本也會受到熱烈歡迎呢？

鳩到笑

因為所有鏡頭都係講緊佢冇自信 你會覺得佢冇咩存在感
對比nako 一開始hard carry 之後天使讓C 之後賣矮同娜榮friendship 就算好小鏡頭 你都會集集記得佢

初媛帶埋惠里美波七海裕華一齊組個
老豆帶隊去公園團仲好

但好怕佢帶唔好
雖然佢之前同組員關係好
但練習過程佢都搞出好多大頭佛
嘥咗好多時間

呢句真係好正
Fans: I.o.I 可唔可以唔好解散
: Wanna One 可唔可以唔好解散
: Izone 幾時可以解散

一定佢啦,年紀最大去做

rumor已經4.4M

佢個咀同臉頰越睇越怪

其實琴日由眼屎one公佈個刻已經救唔翻
由頭鳩到尾

睇飯拍算啦 唔去

姐係d飯其實係"反izone"

樓上未出道已經倒數緊

同人講我係energy
嘩屌個陣柒味

望到曹婦就充滿energy

我覺得sad frog至少表情唔會好驚青先

感覺權嬸會主動要求做隊長但大部份成員支持彩燕多D

岀道就知係咪真係關心成員同適合做隊長

霸道到

睇下可以，做隊長太恐怖

感覺第時珉周都係好似屎眼果種多鏡頭但都冇印象既透明屬性

渣

唔覺得彩燕會想做and有做leader既才能

sadfrog雖然係廢但睇得出仲有團火, 但清純就...

你係乜鳩energy?Kinetic energy定heat energy

在同一個地方 有時都仲聽緊
屌 好心痛佳恩

想去美波屋企玩

可能而家心諗
仆街點解我會出左道

對彩燕黎講唔做好過做啦

又開始搶人

睇下你要邊type隊長啦 如果成員都係自律個d其實唔須要太強勢嘅隊長

佢直頭要望下尾先記得點跳

唔係團飯好難想去con
到你黑個個出場個陣
可以點
覺得比錢睇佢係蝕咗
你到時見亞博出面佢啲站派應援啲人排隊拎
驚自己忍唔住搶曬踩爛佢

我諗彩燕喺權嬸面前都會讓俾佢做
做隊長能力係有嘅，至少佢1000%可以短期內帶起班隊員

有冇巴絲知道今次出道成員除咗架妹之外既練習生時間

但真人同飯拍始終差得遠

佢地d驚青樣 感覺上sad frog 清純似係弱質女流等白馬王子拯救果類

咁去握手會好過

想像下望住你唱歌個個唔係櫻奈子 係你黑個個

cool呢會唔會震爆亞博個喇叭

一堆韓國仔咪拯救佢兩個入去囉

on9

exact7ly

抽到先得

試下想像嘈婦望住你wink

元英對住你Wink

咁囉
你IZONE睇一場
第二小隊睇兩場(我信有㗎 )

利申mimimi pick 就算幾ok Sakura nako
都唔撚會去

千幾二千入去，但睇得唔爽，不如all in握手卷握到自己開心好過

E zone 啲朋友
個名點解可以咁柒
IOI wanna one 雖然一開始聽怪怪地 但好快可接受
Izone 而家仲係覺得柒

娜B對住你嘔橙汁

去con唔買企位都係要望mon

都唔知仲有無

原來咁貴

亞博呢啲垃圾場容不下嘈婦，只有文化中心先容納到佢

Energy呢個名都係

好嘔心

官網有齊
最記得曹婦9個月

嘩屌，好想報驚

韓團來港正常價位

所以兩邊都係死

你比1700都可能只係坐位嘅最後
1800比企位又比人迫死

放過彩燕喇

咁唔同 1000%個時個個唔掂 而家隊野應該舞唔掂

出道都玩鳩彩燕

ioi 其實幾好，簡單，一望就明

wanna one.... 你唔係韓國人發埋啲韓式英文點會明,但都可接受

izone

望住呢兩個真係想死

個名叫pd48 我唔見個團人數同系統有日本48系列喎
間唔中換下韓妹/日本妹精彩好多

紅磡殯儀館

真心，去東京快閃然後買幾廿張握手卷仲爽過睇con對住啲唔想見嘅人

好奇曹婦敢唔敢上蒙歌
直接同Cube 妹/海允對唱

世界係屬於嘈婦嘅

其實你岩，
係大家角度可能係好隊長，
但其實係自己受曬壓力攬上身唔顯露出黎，
會暗暗爆煲既人

同埋唔夠強勢，壓唔到隊員

抽握手會你係第一round跟本實中

降KEY

仲好記得睇第一集直播
佢兩個出場表演 我睇到反晒白眼
完全冇諗過佢兩個會入到final仲入埋組

Cube 妹 請鎮作！！！！

人靚真係大曬

雖然我唔覺佢地靚

咁正
轉追48g了

唉 好撚驚買專中某婦呀
原本想中hi櫻彩奈 點知中某婦既話
一秒跌撚落地獄十八層
屌 我買親專都中最唔鍾意果個 weme中rina呀 仲要係大三元呀

隨便啦，早啲入團唔好害其他團

好後悔整左呢張圖
當日仲係好開心咁整
今日睇返就覺得好sad

支持毒唯

咁都仲團推9成智障

珉周個sad frog樣最初幾吸引人留意，但之後嘅表現

咪撚買

送去堆田啦
唔好送嚟紅磡 影響成區生態

希望櫻花第時簽到好既事務所就夠

exactly

大家唔好傷心太耐啦
ajy唔值得！！！！！！
快d好好過日子

西洋菜街都執到幾件

堆填區有滲漏，污染附近水源
嘈婦都係返火星喇，地球有佢好危險

到時22歲，係日本空白1年半，都差唔多走了

希望佢演員夢成真就好

堆田區：
拎去火化算啦

最好就Final果20個直接出道, 團名叫2NE*ONE

“they really don't seem to have much personality they can show through their performances... i was ok with one of them making it and atleast minju improved but hyewon.... even the trainers said she never improved.
congrats to both but so many other talented members could have made it... oh well.“

同意

人道毀滅算啦

Naega jae chalaga

2千應該可以同nako sakura講到半分鐘嘢

又唔使見到D唔想見到嘅人

其實ioi wannaone都改得算好
一睇就知係from pd101出嚟

咁YG應該管埋

到底個賽果係有幾差先可以24小時開到第6個屌柒Po
曹婦幾時肯死

做48系飯唔同韓飯係講到明唯邊個推邊個，
根本每一個追緊既都係唯飯

咪搞 仲堆田
燒左佢

抵喎，2千講到咁耐嘢又握到手仔

we 21!

好想知公海幾時先有IZ*ONE嘅post

weme

好想知開post後用幾耐時間推到1001

岀道個陣都未有

佢地一入場個個曬咀

d留言都

stob it

Lol they really debuted.
Moral of the story?
Hardwork will lead you to success? LOL NO.
Your face will lead you to success? HELL YESS
I am going to get plastic surgery and then I will debut and sunmi, chungha and hyuna will shake

Jungkook is my husband

THE FACT ...........
Welll said ......................

Vu Phuong Anh 25 天 前 +1
both of them are untalented.. they should be out of top 12

Sushi Stan
Sushi Stan 23 天 前 +1
they have to make it.

RaMiyeon Lifeu
RaMiyeon Lifeu 24 天 前
Vu Phuong Anh try harder

原來唔係得我咁諗

屌到真係出道果陣點都會開既，
雖然有粒老鼠屎係度

難有得當紅日本妹參加都唔搞大啲
雷聲大雨點小

一個月會唔會俾多左？

站長solo推po

毒唯

決心踏上毒唯這條不歸路

上年奶罐入 samuel JR入唔到都屌哂鬼
仆街今年係屌到灰
都預左佢唔會俾太多日本妹出道
仆你個街得3個
彩燕低位出道 佳恩帶住11個星期最後又無份
珉周惠元撞撚哂定位
最撚嬲都係一個反日既係一個韓日團高位出道
我屌你老母

鬼佬無撚用架。
孤寒過大坂人

毒唯係唯一出路

日本3寶＋彩燕

只會毒唯櫻花，決定咗

唯都唔唯係正路

你lee個都ok

毒唯反

x2

有7個負評

果然係Global Girl Group
推PO都推得慢過人

X3

我發現
申請抽握手券帳號好麻煩

如果mixnine d人黎參加可能會好睇好多

有時唔係有錢就有
nako應該仲可以
Sakura中唔到咁多

dd 既開始

係咪係追蹤者動態果到？

點解我搵唔到

其實櫻花對於佳恩唔能夠出道既心痛程度肯定仲高過我地旁觀者...甚至我覺得佢內心可能仲會好自責添

比千幾二千蚊見到曹婦
不如ALL-IN握手券/總選算啦

Check out @SKE48_YUASA’s Tweet:
禾珠有update???

有實力都好早走了

可憐the ark:(

可能由頭到尾都係單機推post

要有電話地址，同好似唔受visa

關佢咩事 就算比佳恩做到初C都冇用啦 根本就MNET on9

係啊

我覺得私底下櫻同燕，佳恩frd底

今次佢真係訓係到都笑醒
日本妹全pk
櫻Nako 又中大伏

好事一件接一件，珠珠回來了

某幾位韓妹先要自責啦 搶撚左人個位

他朝有日真係想抽嘅話大把嘢請教你

請問你係邊到出沒多

咁咪好麻煩?
屌

清純可能會既，其他

咁快蒲頭

都唔係搶得一個位咁簡單

要黎始終要黎

尋晚完場之後櫻即刻喊住去搵佳恩...

大贏家仲唔出嚟攞彩咩

想dm佳恩同佢道歉，用日文應該睇得明？

又一次見證連燈 燈力

櫻花要拖車，禾珠去揸48g大旗都好應該呀

兩個ace走左 冇人可以震撼到禾珠地位

明啦

如果 姜醬同子瑜要自責 唔該練好d唱歌跳舞。如果柔理要自責 唔該佢分番開歷史同音樂，d日本妹冇做對你唔住既野

冇咩心機理禾豬

mnet先係大敵

不如比啲正能量鼓勵佢呀 會唔會好啲啲

日文點都睇得明既
生活過 呢d唔會難到佢

燈到禾珠退賽收皮之後佢再反cup

彩燕跪係度喊個時，佳恩係咁安慰佢
真心好想佳恩留低做隊長

某婦出道 禾珠又出黎啦

仲要完咗pd第二日
你話唔係特登搵撚人信

屌又好撚嬲

佢點會真心反日呀，咪又係搏話題

嘈婦塊臉皮子彈都打唔穿，點會自責

呀

都要MNET放料比我地先得架

做場大龍鳳等pd48完左之後蒲頭carry 48係好合理

佳恩好似喺日本讀過書
應該難佢唔倒

屌真心喎
有冇咁巧合呀屌

死湯淺食撚屎啦

係關西讀

明明最想喊既係佢自己

屌

一切都係禾珠計算之耐

佢一生大敵仆街
佢未來大敵仆街
hkt 就黎仆街即係班蘿莉仆街

佢仲會出黎呀

笑撚死，原來係調虎離山

有禾珠討論既地方我就係度

係咪有新meme睇
利伸:俾禾珠張死亡筆記笑死

佳恩有冇興趣加盟NMB

成個場面就係：can撐那

靠你教我48G D野架啦

首先p社要放生佢

做nmb dance trainer

比本筆記寫死左

屌
咁樣玩法

MNET你係咪特登架

做tutor

就完約啦

反正都完約，呢層實冇問題

原來日韓聯手一齊撚人，我終於明日韓合作係點解

世界上太多妖孽

p 社唔放生佢，良心過唔過得去

高招

原來AJY隱性珠推
屌
好煩呀
又禾珠又曹婦

佢依家先14 呢張都只會係幾年前
黑咁多

都話三位一體㗎啦
油飯 奶粉 珠推

計中計中計中計

有努力既人成為輸家都好正常呀

奶油珠 肥死你 日日食

三大軸心國
仲有個MNET靠山
玩哂啦你地

完之前同長頸鹿組unit玩吓得唔得
我唔貪心，出一首歌可以俾佢兩個打吓榜就得
之後佳恩點都唔會留，長頸鹿最好都番美國啦
而家kpop界真係好難玩落去

認真既話我會叫人唔好睇48g
唔係你地想要睇既style黎
同埋個營運一樣咁濕鳩

見你地呢2日咁激動
睇得多48g我驚你地會炸撚左aks

你細個果陣夠係黑人啦

奶油豬

炸完MNET先啦
MNET仲閪過AKS

咪一樣係糞營運黎

努力的人必沒回報，我李佳恩會用成個青春去証明

屌
咁IZ*ONE真係慢慢嘆
AKS+MNET+PLEDIS
加油啦

我到而家都仲心痛緊

@takamina

今年個C出道俾其他人搶咗嘅話
我相信應該都無乜人嘈
除非係櫻奈美是但一個日本妹

不過隊長你哋揀邊個
權嬸
彩燕

貼一貼埋歌詞翻譯俾大家
轉自ptt

好きになっちゃうろう

作詞：秋元康

作曲：早川博隆 Belex

あんなに頑張っていたのに oh oh oh

明明已經這麼努力了

思うような結果出せない時

卻得不到想要的結果時

落ち込む君に僕は

我應該對情緒低落的妳

何を 言えばいいんだ？

說些什麼好呢？

そんな簡単に叶うような

夢想沒有那麼簡單就能實現

夢じゃないと 誰だって知ってるよ

這是誰都知道的事

溢れる汗さえ 拭ってる

連流出的汗都沒功夫擦

余裕ないことも...

這些事我也是知道的

昨日 までは

直到昨天

ランキングが下だった

排名還在自己下面的

彼女にまで いつのまにか

她居然不知道什麼時候就

ヌヌヌカサレタ

超超超過了自己

君のそんな淚を見ちゃったら

如果看到了妳這樣的眼淚

もう好きになっちゃうじゃない？

不就要喜歡上了嗎？

全力で打ち込む姿

妳全神貫注的樣子

いつだって美しいよ

無論何時都很美麗

応援したくなる

讓人想要支持妳

I'm on your side

君しか見えない

我的眼裡只有妳

ボボボクハ

我我我是

ミミミカタ

夥夥夥伴

これから頑張れ！

接下來也要加油

I'm on your side

誰も見てないところで oh oh oh

雖然妳總在別人看不見的地方

自分自身をずっと責めてるけど

一直責怪著自己

君は充分 努力して来たじゃないか

但妳不是已經足夠努力了嗎

どんな 言葉で

不管用什麼話

慰めたって

來安慰妳

結果がすべてと悔しそうに

妳也會一臉不甘心地說「結果就是一切」

言う言う言う言うんたろう？

說說說說著這樣的話吧?

君にそんな弱さを知っちゃったら

如果知道了妳這樣的弱點

ああ もっと好きになるしかない

啊 只能更加喜歡妳了吧

遠くから見守ってあげたい

想要在遠處默默守護著

不器用なその生き方

妳那笨拙的生存之道

諦めたらダメ

一定不要放棄

Never give up!

明日を信じて

相信明天吧

キキキミハ

妳妳妳是

デデデキル

能能能做到的

まだまだ これから

接下來的路還長著呢

Never give up!

明日こそは

明天的妳

生まれ変わろう

就會重生吧

新しい自分が見つかるはず

一定能找到全新的自己

ツツツ ツツツ ツツツヨクナレ

堅堅堅 堅堅堅 堅堅堅強起來吧

佳恩落選既唯一好處係可以返去繼續陪允真

忍唔住負皮
可能佢好似exid咁27,28歲忽然爆紅呢

睇咁多年都化哂啦
可能D後生仲有團火既

由一開始公佈11到3位候補心情係過山車緊張興奮擔心齊哂，見到1位候補冇都伏味濃
最後4個12位候補真係打定輸數
到一岀佢係14真係感言都冇聽
成個人變左木偶無哂感情熄直播熄機瞓

堅堅堅堅

佳恩允真2個出道其實都好掂啦

應該30歲先出道

同red queen果套嘢一樣

好黑暗

我尋日都講左 佢兩個組可能有得玩呢

旨意P社?

咁係因為禾珠含過aks高層姐

好似係

無諗過會係彩燕同佳恩爭12...想佢地兩個都出道

卻得不到想要的結果時

呢句係櫻唱出黎就好感觸
唉

solo係做錯過 但罪不至死 兼有認錯 一定仲玩到落去
但佳恩啊
真係好希望p社可以再俾多次機會佢兩個

我嗰陣諗住佳恩同彩燕頭三

呢啲就無謂講，純人身攻擊無意思

佔領韓國！正式啟動！

到頭3前我仲好開心

想像下頭三有呢2件 成件事唔同哂

想像下某婦唔係到

公佈頭3之前成個show都幾完美

係嘅話
相信屌柒區唔會存在

換走埋宥真OK？

一樣有，大敵曹婦仍在

佳恩同婦調轉嘅話就合理好多

各位巴絲
唔好再咁傷心
話說我琴晚仲半夜醒咗兩次
一直諗係咪夢黎
接受咗見到自己pick返日本
唯有諗其他形式支持佢
大家要走出黎
呢到可以繼續支持呢班遺珠
送上馬尾miyu

老實, 點解大家咁憎奶粉, 柔理同痴線婆禾珠我明

如果之後係3彩燕2佳恩1櫻花既話就係最完滿既結果, 最多12比某婦入又點話

剩係冇左曹柔理，入返佳恩,Miyu，
呢度已經好多人撐IZ*ONE，
不過講如果都係嘥鳩氣

變咗eye屎one集中討論區

仲有2個花瓶呀

得某婦係叫黑人憎
得站長撐得落佢

miyu 高iq eq
佢一定會紅既

奶粉做過d咩你記得?

嗱依個我無點反嘅
係太嫩口啫

欲戴皇冠

我嘅話 唔wink就唔憎 bbq曲全程無wink過即刻順眼好多
搞咁多野做乜

用左pick me 純琴音樂 做鈴聲

最後20人一齊唱果首歌好好聽
但YouTube 搵唔到日版嘅，想聽日

老實講佢真係未係做C嘅料

諗唔到邊個換入黎

P.S.膠真有時候真係覺得佢太細路女 (始終太細個) (表情管理有待改善)
舉止都未夠成熟 佢比奶粉好
但新團最好都係操下佢地個心理能力

如果唔係C位出本來都冇乜野
btw怕fbi

miyu 應該好明白娛樂圈玩法,
係堅持緊用音樂打動人姐, 我相信完左PD48後,
好快會做到, PD48只係佢既踏腳石, 睇佢識唔識利用

得14歲

美羽bb

有既 一般韓團都有所謂既c/門面囉 都係靚嗰位做 跳舞開始/副歌/結尾可能多啲係中間 不過未去到好重要咁
係101講到好撚重要 搞到成班人都搶c 搶唔重要 但做到隱形咁 搶黎做乜柒

真係好似嗰啲咩家燕媽媽合唱團啲細路咁
屌扮sexy真係完全無feel

1. AJY指定C位
2. 企C所以得罪櫻推
3. 太老積

有呀

咁嘅陣容 嚟緊兩年nako點算 真係唔入好過入

係咪真 我開定香檳

原來very x3 有8個都出到道

個個等解散呀

Miyu 俾AJY撚左2次後 ，已經達到榮辱不驚既地步
機場相仲要笑住走
希望盡快調整好心態專心向自己想發展既方向行

無論點行，都會撐Miyu

之前爭唔爭到C就冇乜所謂，
但係呢個節目拎冠軍就大分別囉，
你睇Somi同姜丹出道之後既資源就知

AJY既如意算盤可能係將大齡既佳恩同Miho踢走, 等個團年輕D可以玩得耐D...點知而家搞到個團未出道就先出事

但姜丹做到就死咁wo

玩出火 等睇呢隊GGG收皮

點解？太忙？

呢隊呢個C 有冇野做都問題

姜丹真係勁忙
本身W1已經忙到痴線
姜丹仲有綜藝好多好多野要做

得罪講句 18歲以下個d通常都唔識欣賞佳恩

有嘅
上兒童節目囉

係就快L啲 要等兩年幾

睇你個名

你鍾唔鍾意miu

踢走Miho呢個理由唔出奇，
但係既然都係造馬比AJY Pick，
P社會唔會廢撚到一個位都爭唔到返黎啊，
金珉周,姜惠元,金彩元呢三個點都換得走一個啦

睇完佳恩講LE句, 我只係一個小觀眾都好唔開心
可能我太沉迷PD48了
究竟要段練到幾時先可以回復出道既生活

男團係咁

我本身以為彩燕第三 頂結果曹婦直接空降 你老母我睇到爆粗

Urban works有咁疊水咩

係D card爬緊文 睇吓台仔點睇pd48
然後見到d極度嘔心嘅cm

「第3名 曹柔理
最讓我吃驚的一位
但是柔理的主唱實力是有目共睹的
感覺像是wanna one的在奐」

拎我奐b同嘈婦比？
台灣人智障程度真係number 1

仲好愛國tim

個人偏 P社根本無課金/唔想佳恩出道

通常唔係年紀細嘅先鍾意大姐姐咩

有無人同佢講嘈婦個音唱唔上去

jeng
我本身想佢入 結果no in 不過睇到最後覺得好彩無入

大姐姐有邊個唔鍾意

珉周我信係韓仔精蟲上腦

同佳恩得翻1年約有關？

今季得海允勉強上到在奐水準

曹婦就收皮啦

換曹婦啦屌

惠元真係唔知jm9

珉周一向都係親生女, 而尋晚AJY明顯係落力搶救緊彩元, 唔明點解之前又唔救.
至於清純就唔知喇

我20歲
超鍾意佳恩
勁姐姐feel

唔知之前有冇人講過 冇追
但做center既人我覺得只可以係
櫻 佳恩 最多加埋彩燕
佢地邊個做我都服

但講真成團感覺同佳恩又真係唔多夾咁
雖然我真係好想佳恩入

主唱降key實力係有目共睹

台狗韓狗
全部聾撚哂
喺曹婦依單野最撚正常反而係啲支那人
B部見曹婦第3一堆問號

同年

唔駛諗到咁陰謀論 班韓狗根本唔想揀佳恩

之前救就會變左YSPW

唔係話彩元唔好，只係覺得AJY有考慮

我惠b去做演員好過啦

當初係佳恩堅持要去報名參加PD48最後P社先至死死地氣比佢去

依樣真係要問韓國反佳恩班人

呢個正正係你話個團係投出票/你安排到個團係點?而且全世界都知你做假之餘,仲要專登唔放佳恩入去。
好似全民造星咁幾個評判去內定仲好

面癱㗎喎

睇咗中字,見到彈幕話上次排名高嘅某部份係牽制票,覺得好make sense

好笑在之前話咩反PSY 依家就wsy大全勝

今天的我打到昨天的我

咁清純不嬲都高位，入到頭12真係唔出奇

其實珉周我都覺得唔出奇，15升11都唔算好多？

呢個真 完全冇表情但又唔似係膠面

其實好多野都要試過
彩燕未試1000%都唔知自己可以行可愛路線喇
行完D人仲話好過Girl Crush
佳恩試過可能大家都返唔到轉頭tim
同埋講清純風，佳恩都好過權B喇
淨係個笑容都

利申：權B都係我12pick內

唔覺得有整 老老實實

得隻眼識mak大

反YSP 好 幫你整走個P 加個W...

韓國楊超越，見佢上台表演好唔享受咁

係似Tiffany既
仙女下尾

對唔字
實在諗唔到佢重有咩路可以走
做全職老母/model/kol算啦

呢兩個唔係話佢奇 多數係屌佢兩個廢
金彩元就唔廢 但冇啦啦上到去又好似好奇怪

冇咁 worse 嘅

woolim係真陰濕

所以我係支持12個位當中應該留2個名額左右比班導師到最後揀有實力既遺珠入選

海允
佢真係啱做女團主音

jyp做過既好事

睇番佢一有現場票就會吸好多架喇

係呀 唔好比d輿論拉走左。。。
應該要討論實際人氣同播出票數點解差咁大

唔啱聽都要講
Woolim依兩個真係抵出道
有實力 樣又唔差
有人話彩元無明星相
其實係AJY唔撚比鐘頭啫
To reach you個C真係不得了

初媛d現場票仲多

可愛 清純

邊撚到carry唔到？
無睇過afterschool，
一開始剩睇樣覺得係清純樣姐姐

權嬸同彩元真係明顯高質過另外果2件武林妹好多

好難有結果，實際人氣

ucc 我尾，naverqueen咪又係 88

even彩燕個concept stage, like 過萬都係勉強出道

其實我由bby2開始就幾鍾意清純，見到佢出道都好開心

係咪冇人同我有差唔多諗法

相信有追晒三個月pd48嘅一定唔滿意呢個結果
雖然佳恩唔係我1pick 2pick
但佢比任何人更值得坐上個十二個位
希望佳恩將來做啲咩都有人支持佢

數白欖女優
利申鐘意清純

真心覺得佳恩係最清純嗰個喎
個妝好裸
好清秀
反而元英勁撚濃妝

佢兩個本人我無意見

我諗緊啲票源姐

我覺得彩元未算好吸引到人睇 但有實力
想睇多啲除左外貌靚既其他魅力
但我都唔反對/冇鬧過佢入左
但可以再搵下有咩係佢獨有既魅未
否則係團入面會比人蓋過

都係另外兩個先抵鬧

同埋老實講，睇樣權B同佳恩差唔多歲數
唔存在年紀差問題

冇反佢地兩個 係好奇
上面個堆票源咁猛 點解會冇哂

彩元好似本身就好多飯？

初媛嗰日嘅造型好
然後

當girls day隊長都可以行跳darling 黑解佳恩唔得

我本身仲好撚開心，
彩元上左黎，曹B係咪要落馬

啲韓仔盲嫁嘛

Same Here 覺得2個都無問題
係個票源真係太怪

ajy話唔得就係唔得

無鬧彩元 其實大家都是無辜的（曹外）。。。
有咩好鬧。。。

岩啊曹B有樣有高音

我
但無實力真係無得反駁
反正pick清純嘅人係鐘意佢人品性格

先assume無做票
其實第三次順位啲票已經異常哋近
7-20差得嗰四五萬
所以彩元19上到10
其實唔出奇

應該真係公司同營運問題？

同埋1pick呢個投票方法都應該有啲影響

阿權俾我感覺仲老過佳恩 有種老態

exac7ly
如果彩元食曹婦個位我會好開心

Miyu同miu d票點解會咁真係一世都唔會明
本身死忠多
投票獎品又勁
邊有可能兩個都死哂
12-15都無喎

呢個真
佳恩仲好有少女FEEL
阿權好似好老咁

今年咁少人投票
其實12 13 14最終排名個票數都係唔係差好遠

海允 佳恩 喵 收皮嘅原因可能都係⋯⋯

19上10 突然爆左 真係唔出奇咩
重點係放送又無萌點 突然爆好唔科學

好有眼力見 調整心態快到
佢係宣佈第十二果下係希望俾彩燕
彩燕一攞即刻由心笑出黎
因為知自己入會係中炸彈

呀權條法令紋好深

係呀我都覺得佢性格好好！反而擔心佢喺izone會冇朋友

可能因為我推開日團，雖然實力都重要，但都想睇佢地出道後嘅成長？喺呢方面，珉周同清純都幾值得期待

佳恩面圓d 後生d

咁嘅陣容都知出事

我假設2pick應該woolim兩個一齊，佢地都沒乜其他cp啦。

但去到1pick 反而一齊上?

miyu應該係比上集剪接害死

miu就本身鏡頭都好少

pd48兩大食女王之一 應該唔洗擔心

呢張相影到好似演員

票池咁少又乘7
又有催票
同埋to reach you反應幾正面
唔好唔記得第三次排名未反映concept

原來有人有同我一樣咁諗
阿權同喵個種老態好勁
可能皮膚差同個種紋好勁 搞到望落勁老
但佳恩完全冇呢種感覺

做左8年韓飯 多謝PD48比我認識到AKBG
一隊原本覺得油頭毒撚先會中意既JPOP IDOL
原來有咁多遺珠咁多咁正既日本妹 pd入面既mimimimi, sakura nako etc... 仲邂逅到奈奈,麻友,彩姐呢啲TOP
而呢幾年mnet,一位,攞獎各種黑箱 泡國國民各各種低汁on9
本人對韓國已經失去信心
今日全日都好炆 未試過嬲咁耐
我決定會全力追akbg 只課金比佢地 一蚊都唔會比mnet有關既野

21 > 21 > 30 > 28 > 15 (靠itnw彈起) > 15 > 19 > 10

彩元既排名同佢既表現一樣咁穩定, 如果無催票既話佢好可能入唔到.

比油恰點算

我都覺
其實佢反而應該係拍劇會有觀眾緣個type
可以試下接網劇拍

留名追48G

好驚清純會比人排

歡迎加入成為日飯

minju不了，係咪所有話似子瑜既都保送出道

首先...要公司肯

佳恩最多都係老練 但皮膚好 又白
真係唔覺係最年長

有彩櫻奈美，呢件事係唔會發生

覺得佢會似拍一套劇然後一鳴驚人果d 希望佢快d振作然後試下唔同既野拍劇可以玩到好老

我覺得佢都幾靚吖

same here

垃圾p社自己啲團都未搞好 點會理佳恩

間狗屌公司

真係唔知點算
同曹婦Fd既入齊哂新團 (YSSW) (Stone 既人反而最憎佢)
清純就最多淨係同櫻 Sad Frog Frd
好易分做兩堆人

如果過一排佳恩無聲氣，
大家要唔要去twitter推下希望佢拍下劇？

琴日直播子瑜鏡頭多得好誇張 都幾撚明顯想佢入
牛屎就由上集正片 花絮 表演C位 都似救佢
但曹婦真係完全無啦啦上左嚟 仲要一上上第三
彩燕韓網話題咁高 你同我講低票過某婦？
最撚嬲係某婦既表情 一副一早知自己入硬既表情
彩元就催票救到 算正常無咩可以講
權嬸就正常入到 但見到佢自己話本來覺得自己係nekkoya C 就覺得佢應該幾自大又有少少自私既人 佢就真係唔可以做隊長
唉 佳恩真係隊長最好人選 識照顧人 又會為隊員着想 又精通兩國語言
我屌你老母呀 mnet

咁美羽靚唔靚過佢？

要啊起碼俾間仆街公司知佳恩仲有公司撐

以彩元既條件就算入唔到PD48我相信武林應該都會組團幫佢出道

需唔需要渠道睇akb d綜藝

好難比較...氣質唔同

NAYOUNG 同DOA 互動好可愛,可惜倆個都

大家對呢個團嘅批評真係樂此不疲

要

你地買48g碟係係邊度買?上官網?

唔知佢地食左pizza未

template有LINK

如果佳恩係偶像界爆起
可能多係玩多4，5年
但係影視界紅左，
至少撈多十幾廿年

可能偶像界不配有李佳恩

真心唔明上幾個po點解有人黑彩元

呢啲叫不吐不快

上次先比人叫佢地
食PIZZA個時 要V LIVE直播

夜瞓啫

做演員抵玩過做idol多多聲

琴晚唯一最奇怪Nako,明明冇鏡頭，上集排名又唔好，咁都入到

To Reach You做C
尋晚唱日文歌企護法位, 鏡頭又多.
萌唔萌就主觀感受

所以如果美羽有佢咁多鏡頭出道既會係美羽。而且美羽舞台肯定比佢同大部份人好。
就係呢樣已經夠令人討壓金珉周

你啱

如果俾你揀要3個日本妹，唔係唔要nako啊

突然諗起佳恩喺第一次排名公佈時，仲話要養媽媽...諗起就心up

冇3點唔訓既人 舉手

同你一樣咁諗
佢係無乜實力但性格討好，無乜心計，
就係咁先吸到人投佢票

夠死忠
不過決賽NAKO真係冇鏡頭

唔好拉埋子瑜黎講
子瑜硬淨太多

武林新團又要押後出啦

真正多死忠

仲叫老母唔好擔心佢
我屌

nako本身真係好有人氣，同埋之前都一直好多鏡頭，又零負面形象

Nako決賽嗰隻失蹤
已經唔係身高可以解釋到

可能講唔掂數 直接解散呢

D人話佳恩同組合風格唔夾 但pd出黎嘅組合本身就係玩11/12人 11/12色 ，唔覺得有咩大問題 wannaone最初都有話兩種唔同風格但依家都融合到無問題啦......
初初d人不停嬲ysp 點解依家結果無p 係yssw 韓國個邊提都無提過 對佳恩公平咩

睇202睇到入曬心 見到JR入唔到好傷心 一宣佈佢14名 JR仲笑住同fans講多謝 白虎同ren即刻攬住佢 即使旼炫入到佢都係哭令我覺得佢唔孤單（但我都喊左好多日 ） 但pd48得返佳恩一個孤單 無熟悉嘅人安慰佢反而仲要撐住安慰人好心痛 明知佢唔會係台到喊但真係好想佢喊出黎
成日返工個腦都係諗緊依樣野....唉

信和囉

for握手會就上網

我指一有人被吹奏似子瑜，就好多韓仔撐

第1次排名覺得佢出就有望，點知如夢幻泡影

入大直路啦
睇撚住呀

唉
仲未申請到個帳號

因為INTW主動做過隊長
一路都以為佢會取代權F(權F入PD團)
做武林新團隊長

依家武林班人真係返去訓陣先

買緊波未瞓得住

其實應該係ITNW

即刻推慢咗

Bby一組死淨有個妹妹仔
好似都係woolim

個template係po最低，無名個個

等咗新團好耐
利申: 武林飯

Nako同美羽既直播鏡頭
少過子瑜幾十倍
真心多得好誇張 淨係講佢冇自信+左右腳不分
已經多過咁多集美羽加埋既鏡頭

Kim Sohee

係

諗起bby1集體恥笑bby2

如果我9up 中咗1001就1000開po啦
手機好煩

記住1001要開po啊 新po見

除咗高真成隊零印象

M count down成組1000% 幫子瑜洗腳
其他組ending拉遠鏡影成組
1000%最後係子瑜直拍
最後個shot成組唔見

高真都唔係無辜

我都係 我準備以後全力追hkt48

ajy親生女

純粹佢勁姐

pish

人呢

見到佢跳唔到rumor真心覺得可惜

但恥笑人又真係唔要得...女團有呢啲現象會好危險

多謝巴打